手機有百度貼吧

見到個男朋友手機裝咗百度貼吧，懷疑佢喺啲討論區屌港毒，點搞好？

分手

開嚟睇佢username，之後慢慢上網search返睇佢follow 咗邊啲吧、發過咩帖

打緊中國戰線